{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000165693&dispCatNo=100000100110001&t_page=카테고리관&t_click=선블록_전체__상품상세&t_number=22",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라로슈포제 유비데아 안뗄리오스 톤업 로지 30ml (+에빠폼 15ml)"
    },
    "text": "サンケアラインのサンブロック製品はラロッシュポゼブランドで販売されており、容量は30mlです。 使用期限は製造日から35ヶ月で、開封後12ヶ月まで使用できます。 使い方は毎朝スキンケアの最後の段階で適量を取って顔全体にのばしてあげることです。 この商品はファンデーションやメイクアップベースの代わりに使用でき、肌のトーンアップ効果があります。 製品の構成成分は、本製品の精製水、エチルヘキシルメトキシシンナメート、スクアラン、チタンジオキシド、グリセリン、ドロメトリゾールトリシロキサン、テレフタリリリデンジカンパスルフォニックアシッド、プロピレングライコール,変性アルコール,トライエタノールアミンなどで構成されています。 また、様々な成分が含まれており、肌に水分と栄養を与えます。 - エパクラフォーム製品は15ml容量で発売されており、サンケア製品の補完的な役割を果たします。 成分には精製水、グリセリン、ミリスティックアシッド、ポタシウムヒドロキシド、グリセリルステアレートSE、ステアリックアシッドなどが含まれています。 この製品はエパクラフォームに変わり、ユーザーの便利な使用のために提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンケアラインのサンブロック製品はどこのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "ラロッシュポゼブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "30mlです。"
        },
        {
            "question": "使用期限はどのくらいですか？",
            "answer": "製造日から35ヶ月で、開封後12ヶ月まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の使い方はどのようになりますか？",
            "answer": "毎朝スキンケアの最後の段階で適量を取って顔全体にのばしてあげることです。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品は他のメイクアップ製品と置き換えて使用できますか？",
            "answer": "はい、ファンデーションやメイクアップベースの代わりに使用できます。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品にはどのような効果がありますか？",
            "answer": "肌のトーンアップ効果があります。"
        },
        {
            "question": "エパクラフォーム製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "15mlです。"
        },
        {
            "question": "エパクラフォーム製品はどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "サンケア製品の補完的な役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "エパクラフォーム製品の成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "精製水、グリセリン、ミリスティックアシッド、ポタシウムヒドロキシド、グリセリルステアレートSE、ステアリックアシッドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "エパクラフォーム製品は何のために提供されますか？",
            "answer": "ユーザーの便利な使用のために提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 368
    }
}